你地錫唔錫住部電話黎用？

我部iphone7 冇套淨mon貼

用左一年就跌到裂晒 覺得自己用得太粗

順便問下邊到trade機好

淺綠嗰間

用所有機都祼跑
trade乜鳩 玩厭咪放埋一二邊
去買過部囉

錫，唔鍾意撞到花晒

我窮

即係邊間

身外之物

無話錫唔錫既 只係平時無咁論盡，比較少跌機落地，部iphone6用咗兩年幾三年都仲未爆過mon同run得仲係幾順

窮就錫機啦學人裸跑

錫
最驚部機花 爆mon貼都接受唔到

錫
見到裂痕會好不安

一樣

咁錫部手做乜
23年都會換嫁啦 比你用成世咩

用case都係驚爆mon同底玻璃

如果唔係玻璃貼幫我食過兩野 應該一早爆左mon

最後咪又係當垃圾掉
粗用，睇化哂

新既一樣

錫
見到粒塵係上面都驚

無知一問 玻璃貼其實真係可以令個mon無咁易爆
我成日以為mon貼淨係可以防整花個mon防唔到爆

跌花左會肉赤既機我唔會買

費事跌爆部電話所以用殼加玻璃貼
但又日煲夜煲部機咁囉

買左兩年 一開始有破璃貼 幾個月前裂左就裸跑到宜家

出親街都係手拎住 多數唔放褲袋 但無跌過

衛訊

case/bumper先防到爆，玻璃貼唔會，話得個d都係on9

成日跌電話個d根本on9仔有柏金遜 唔好用粗用黎美化自己on9

認同

上面有d on9 仔跌到崩曬重以為自己好撚醒唔覺得慚愧係度曬

你唔係預一年換一次trade高價根本唔使理
所以啲人用保護貼又盛都幾傻豬下

5c用咗就嚟四年，仲係新嘅一樣

trade唔trade部機爛曬都柒啦
傻豬唔過d on9 仔用到部機崩曬又裂曬mon

iphone5s>iphone6s>iphone SE冇整花過

跌爆mon多數係隻角或者條邊落地先爆
所以唔見得有mon貼唔會爆mon

唔鍚，由佢跌同撞
部SE 個邊爛撚哂 個部又花撚哂
但個mon 裂都未裂

用盡方法保住部機, 因為每年一換比屋企人

如果要用到又錫又剩，即係部電話貴過你可以負擔既價錢，買部平啲啦

跌機當食生菜
放部機係枱會轉佢，結果花晒

根本就唔係外觀問題 係你本身係咩人

新機果陣會，用左陣就開始無咁錫機，不過由頭到尾都唔會用mon貼同機套

會清麈，出街一定會用Case ，少聽電話(因為面油)
btw ,部機出左半年有多先發現鏡頭有粒麈

利申: HTC 10

Logic God

0-6個月：用套，用貼，會包膠
6-12個月：用貼，間唔中除套，啲膠由佢
12-18個月：用貼，多數唔用套，啲膠由佢爛
18-24個月：可能唔用貼，完全唔用套，啲膠由佢爛
24個月+：準備換新機，舊機理得佢

好錫 因為我接受唔到電話有花㾗
如果有花痕我會去apple trade左佢
換過部新機
費事個心成日「up」住「up」住

用左成年無跌過無花過，耐唔時會除出黎用濕水紙巾抹乾淨部機

ip 7 plus

ip8已經跌爆左後面塊玻璃 好撚心痛

𡃶到痴線

錫你老味 咀手機丫笨